銀行開始多人

大家每日都會見到人換美元

間間都訂先有貨

殺到埋身先換

港幣繼續升值

大把人 未燒到自己都高高掛起

未有聯繫匯率前 (1983年)
香港兌美金曾經跌到 hkd 9.6=1 usd

即刻轉買美股會唔會好 d

好過係港股入面買中資股

抵撚死講咗咁耐都唔肯換

上年響應連登換美金活動7.85換左批，而家輸到仆街

換哂9成美金

而家強方, 換左無死

今次7.75喎

而家7.8幾呀

另一邊黎, 最多都係7.85

同埋美金定期都靚價

點會輸 換黎係避險 原因係認為港元不久將來 將會大貶值

換唔到美金好唔好換yen ？

1.x%就輸到仆街?
心血咁少點做大事呀